借錢俾老母，借唔借好？

老母同人夾錢買車位收租，唔夠錢問你借10萬，半年後定期滿還。個車位寫我同佢朋友名，借唔借好？

點解唔係寫你老母個名？

佢話已有一個車位寫我細佬，我環境好d 所以寫半個俾我